點解咁大個人搭輕鐵都要唔比錢

唔比錢，落車又唔視察左環境先
成堆黃色衫企曬係度查飛，仲要就咁落車
落車斷正仲想要逃跑 又跑得唔夠快
依家要比全車人恥笑

樓主好慘

樓主講既果條友好慘

要比既咩

屌你老母咪撚再提呀
柒到喊